[突發] 警方反對728遊行

(Now新聞)
警方反對遮打花園遊行至中山紀念公園，不反對遮打花園集會。

痴線?

為反而反，細路仔

遮打花園坐到幾多人

屌呀

理撚得佢 照行

事鳩但啦
聽日咪又係反對屌
過街老鼠洗撚理佢

痴線

完場咪自已行過去，冇所謂

照行
集會算

佢再出反對通知書都係想證明佢有幾ON 9
元朗都一定去，
點會怕去搵孫中山先生的英靈守護香港人呢﹖

是鳩旦啦，以后直接唔申請算，浪費時間

即喺以後唔洗通知佢

牠 反對就反對

想掩飾元朗果單係淆牛屎佬?

真係鄉黑勾結到出哂面

睇下佢捉得幾多個

集會幾點

照開路

以後都唔洗再通知佢

過街老鼠

理撚得佢

遊行 係三點遮打花園出發

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

中聯辦都起曬水馬 冇理由唔行過去睇下嘅

屌佢老母, 而家想食住個勢去反對任何反政府遊行呀?
你越反就越要出

去旅行犯法啊？

仲撚有人理黑警咩？

愈反愈行

又助攻

不過沙田都有中聯辦辦公室

打後應該全部反對

突破盲點
唔申請咪冇得反對

先行行人路 唉呀唔好意思太多人 跌咗啲出馬路行
吹啊

仲衰，以後冇人申請，地點你唔知，時間你唔知

好似48小時內不準反對喎

七日內嘅申請24個鐘就得

推

我無嘢講

搵人聽日再遞過 好似今日咁

有聲

驚：依家擺到明打壓你，反正唔洗跟規矩，吹咩

照行囉屌你老母 我最撚中意行街

唔行點去到集會呀

聽日最後時間再遞，等佢回應唔切

行佢老母

基本法既集會遊行自由都無埋

遊行自由正式壽終正寢

元朗都去得 點解上環唔去

黑警犧牲中環保西環

仲好啦
直接集會
不過太多人出左馬路....之後想走去左西環咁姐

何君堯做左特首？

48小時內？

我係通知你
唔係要你批准
詳細自己睇返2000年篇新聞稿
不過我就未見過老鼠識用google

後

集會完畢再去中山公園再集過囉

十級警報！！分化撚割蓆撚出現係連登

再唔係 中山公園起行去遮打花園集會都仲得

[長文]人生最重要的選擇題

離場向東行定向西行，自己揀

牠知道，反對通知書是沒有用的

屌 又反
食撚左屎呀

今日後香港再沒有遊行

whatsapp都唔洗通知了

我地掉轉頭行就得。
我唔係遊行，我係去緊遮打花園集會。

佢而家玩新招
不過都唔理得咁多，見招拆招

旅行不了。

鍵戰組記得tweet比侵侵

根本有無都無分別
上次沙田咪又撚係天都未黑未夠鐘就圍

正解

屌
戒嚴算啦

對家最想我地忿怒, 失控, 打鬥, 製造傷亡

遮打花園集夠人就自行離去，多人得濟就被逼行馬路，行吓行吓唔知會去咗邊㗎喇

不斷衝擊港人底線，而家克服到，就可以正式起義了

屌你老未真係弱系智

咁咪唔遊行囉，直接去終點支聯辦

以後唔會有人再申請
警方自己玩爛個不反對通知書制度

又反成班狗on99

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

係囉，太多人遮打塞唔哂，逼咗出馬路都冇辦法架喎，依啲野我地控制唔到架嘛

佢驚人搞支聯辦證明做對了
個日一定要去多次支聯
燒國旗
引老解入關

反正都唔合法，
唔一定要跟路線行。
到時想去邊咪去邊。
越禁就越多人出。

行人路太多人被逼行馬路，咁我都唔想㗎，你最多咪出告票用交通守則罰我$2000

大家要克服e個心理關口！

照申請，就算唔批都照行
等外國知道香港咩環境

乜撚都反，玩具反斗城呀？

照行

理論上係

Sorry借個位黎用
好多網民指出舊圖錯處，朋友出左新地圖，請share新圖

wtf 有冇反對通知書全文

驚721開槍煲大呀？

申請還申請
去照去
話知佢啦
反對接受 遊行照舊

溫水煮蛙

唔洗做呀
黑警
想放假 拎大假 下年啦

進一步打壓香港人既遊行自由 越禁咪越多人反

亦都堅決去元朗
猶如在大戰炮火裏
毫無懼色衝過去

屌，sorry。無留意
中聯辦行過去先

728唔企硬要佢出不反對遊行，唔返究721開槍，對之後申請遊行都好危險

廢紙一張 who fucking cares?

警狗食屎

無所謂啦
有無都一樣
呢個警方重有人理佢咩
係到自Hi 九唔搭八

牠

洗撚你警察部比意見？

幾十萬人去集會
最後咪又係成個港島都係人

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

屌 以後都唔好俾人遊行呀笨

冇全文

唔該你～

指大示威可制衡權力 如削弱損評級 穆迪：2047 前香港獨立經濟體地位或改變

原來唔洗解放軍都可以攬炒

隻隻字都識 但加埋唔明
所以都係會出黎行下街

政府真係好撚驚搞西營盤

遊行自由喎
話比警犬知係方便預人手
但根本佢地無權阻止遊行

其實點解要申請

睇下你點佈防

又多粒彈藥，比全世界知道香港連遊行都唔比

死黑警

仲要照屈你非法集會

唔駛比警方預人手

但遊行自由黎。

講明香港人遊行集會自由無需通知 申請喎

等外國睇到佢點ban人遊行法

btw唔比人遊行，就個個自由發揮去個區四圍玩，睇佢點搞

理鳩得佢，佢地都癲左，張見宗都屌埋

估到啦
一定會話次次完左都有衝突
咁以後民陣遊行都一定唔會批

反對因唔想做野

明顯違反國際人權公約

其實
612關鍵一日
野餐都係自發

者係以後唔洗申請啦
屌 反正佢係咪都唔批既

死傻仔
612咁多人野餐就知冇人怕喇

警賊唔批
但其他政府部門又預左d人會去？
好矛盾

佢哋咁攪法之後已經唔需要去申請不反對通知書了

不反對通知書制度正式玩完

要諗下如果之後d分區遊行都全部反對咁點算
睇佢個勢想用反對通知書黎整死晒之後d遊行，如果d人真係因為反對而唔出咁成個運動好快玩完

戇鳩無藥醫

0負皮

政治打壓集會自由
政府仲要打壓埋言論自由 人身安全受到嚴重威脅

倒不如…

香港人就係好快習慣。。
講緊好撚快習慣你反對我照岀呢樣野

張建宗同政府新聞處都照當有人遊行咁去做
基本上都無撚用

總之728上環！

都係唔撚想你去支聯姐

反對佢嘅反對！
728見

過街老鼠

遊行都唔比已經好大粒子彈
簡而精，外媒好易明白

有權反對無權禁止

建議答應咗警方要求攞咗不反對通知書先，到時臨場大家再自由發揮

香港公安

照去 連集會自由都冇
不如下次連街都唔俾人岀呀
黑警！

正是！咪撚申請就係對警權既不合作

有一個

凡是敵人擁護的，我們就要反對

香港人 命硬

凡是敵人擁護的，我們就要反對

2014佔中/鐘有申請不反對通知書咩？
果陣d人咪又咁多人去
犯法嘢仲做得少咩

警方或成最大反對派

推啦 到時見

佢地冇體力玩喇

夠撚擔全部拉曬佢啊笨柒政府 屌你老母啲村200人集結你去捉下啦on9

上次撐警話30萬？

推 728有無人去？

照去，香港人自由不能再被打壓

后？

大家淨係講元朗
推埋728先

推 入完元朗聽日都要去上環幫班手足討回公道
開槍開得咁爽啊你老味